李斯特城上年拎冠軍 其他隊真係要檢討下

上年半季之後其實李斯特城已經下滑左
場場都係一球上落
但熱次 同 死阿狗都唔爭氣
講實力上年熱次其實仲勁
係衰唔穩定 輸完比車仔 仲比紐卡素炒
阿狗仲衰 西布朗個堆都贏唔到
上年咁都贏唔到 黎緊幾年都好難贏

成季淨係輸過俾利物浦同阿仙奴算係咁啦 今季對中堅退化得咁快都要長前出現係場上面

係度賴上年靠黑哨先拎英超 有好多強隊都攻唔入又守唔住 關人黑哨咩事

Kante

今年冇食藥

利

我廠舊年都雙殺隊垃圾啦

上年真係靠天時地利人和李城先拎到冠軍，
車仔曼聯一開季就收皮，
之後曼城就因為柏歷堅尼又收皮，
利記就高普遲上任又係救唔到，
最後得翻倫敦雙雄追，
但追極都追唔到

求完神 唔洗還咩

希望樓主都反省下

李城冬季轉會又無填補漏洞

熱狗最大機會追到
點知車狗決心要撞爆佢

阿狗本身榜首 自己跌落去
同埋李城好多弱隊都讓路幫手

我地熱刺幾時有輸俾垃圾車呀？

功夫足球隊打人打到比人叫倫敦賤種個場 係比我轟絕和定反杯？

講上年仲有咩意義